有冇人發覺hazard帶波扭波屎忽壓得好低

下盤座低，雙腳屈曲係咪先係正確做法？？

唔係

想學踢波學hazard下盤勁穩

首先你要有個大屎忽

得肥屎忽

大屎忽用屁帶動氣壓

對腳短到

唔係短小先下盤穩咩??好似美斯咁

成隻哥基咁